俾隻貓屌係咪會好痛

啱啱見到原來貓條撚有倒刺
唔知我頂唔頂得順呢

999

CHING，你D POST 主題唔係 問A片 CODE、好想造愛，就係關於人獸交。。。

你究竟做乜鳩

用貓condom囉

人開post你開post點解你啲post 可以全部負評，你點做到架